（投票）香港最靚仔男 Youtuber 排名！不服來辯！

1. 托哥 （>180cm 高，英文好，鬼妹女友，屋企有錢，典型連登仔 type）
2. Arm Channel 蝦條哥 (眼鏡斯文男）
3. 慕容公子 (後生小鮮肉）

P.S. 此 post 不討論政治

拉

冇L佛已經唔使討論

who ?

冇Bob叔此post已完。

Ken

唔好玩啦，冇頭髮己經係死罪

慕容公子 (臉青小屍肉）

1
2
3

樓豬驗眼啦

浪費紙張，扣1OO 蚊。

冇燒山此post已完。

係，各位網友

屎萊姆
正評:同意 負評:十分同意
留言:非常同意
我菊花好痕

樓主一日開幾廿個垃圾post, 唔通係全職

1. 燒山
2. 大J
3. Bob 叔

想笑撚死人咩

咁多負評，但又舉唔到更靚仔的例子，垃圾！

東方昇

思覺老師最靚仔

拉

推行動post

有一點我可以肯定,就係呢條女個肩一定係好能香個隻

有聲

仲叫自己連登仔？
托哥係死港豬離地撚全個連登都知
樓豬係咪又坐左十碌八碌啱啱放監？
再加上⋯⋯佢邊撚到靚仔呀？
係package 好啫
講靚仔笑波子同佢個frd都靚仔過佢

利申：唔撚係小學生，唔撚睇笑波子

自己檢討下啦仆街

屌 無大灣區小鮮肉西多士已經唔撚洗睇

無用公子你都嗡得出 咁我咪高質男神？

香港男仔真係冇個掂， 除咗有錢嗰啲之外一無是處，又矮又瘦又樣衰， 一啲男人樣都冇，大隻少少嗰啲全部都係gay。 又冇才華，成日識少少扮代表，以為自己好撚勁，好撚可悲， 仲要屌香港女仔鍾意鬼仔， 明明只係自己高攀不起。

我

樓主

托哥藍絲不了

Bob叔都冇?!

三個垃圾狗也不屌

樓主係arm青奴打手

第一個係咪JJ

1.華記
2.何志光
3.黑超哥
4.陳怡
呀sorry有個好似唔係男人

一定係熊仔頭

p.s. 連登內外都不應牽涉太多政治

薑檸樂

華記唔係男人

搞錯左，原來全部都唔係
漏左大波Man

大波man咁撚大波,但又係man,究竟係男定女😱

Kzee都無 都唔知你開post黎做乜柒

一定係伍公子

AP人生哥

瘦到咁，不了

Bob叔

BEN哥

托哥藍喎

如果計埋澳門 微辣阿paul 應該可以佔一席

最撚憎就係第三個

你都on9
有錢=靚仔

藍到仆街幾令仔都無用啦

冇個靚仔唔得嘅？

好多拍做gym嘅男youtuber個樣都唔差

paul gor

Moose

澳門 微辣paul好正

托哥咁撚醜都叫靚仔
要佢整返好佢個牛鼻先出黎啦

樣望落唔精神

抗爭仔 不服來辯

咪就係
要人係幾舊屎入邊揀個冇咁臭
樓主正on9

光頭幫 福正 都無

柒托咁撚樣衰都有人吹捧...

不了

on撚9

JFFT 四子

好撚柒喎屌你老味
我都靚仔過佢哋啦

3個都

有冇圖先

Moyung現實見過佢知好大分別，低能仔高度，mk味又冇，樣比直播果陣暗啞，佢睇到呢度，一直係直播屌，佢得直播先至甘屌，傻仔一名

龍心

屌你老母 on9膠post
推返行動post la

福正

靚仔到一個點

太矮

仲要成日帶黑超扮哂野 去遮住佢對死魚眼

慕容公子7-8年前已經直播打lol
個陣已經搵左大把錢

真心型

講緊靚仔

真係幾靚仔...

無漏口啦？

3 都叫靚仔你無病呀？

暗網仔？

好撚型

not bad

在下葉問